{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001883",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023091102501/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "헤어리 볼레로 카디건 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsのブランドで販売されているFW23 / 32395ACY30という商品は暖かい感じのボレロカーディガンです。 この製品は様々なインナーとレイヤードしてカジュアルなスタイリングで演出でき、323951CY30とセットで着用することもできます。 表地1と表地2の素材はそれぞれナイロン79%とアクリル21%で構成されています。 洗濯方法は、本製品はドライクリーニングをしなければならず、摩擦によって毛羽立ちが生じることがありますので注意し、外部摩擦による破れ現象を防止するため、バッグ着用の際は注意してください。 ファスナー、ボタン、スナップなどは閉めて裏返して洗濯し、付属物の毛は取り外して洗濯しなければなりません。 体質によって金属アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具の近くに置いてはならず、水洗いの時は若干収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することもあるので、着用及び保管の際は注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時には注意が必要で、敏感な肌との接触時に肌の変則反応が起こることがありますので、外出時には注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この製品のブランドは8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんなスタイリングに合うのですか？",
            "answer": "この製品は様々なインナーとレイヤードしてカジュアルなスタイリングで演出できます。"
        },
        {
            "question": "この製品は何とセットで着用することができますか？",
            "answer": "この製品は323951CY30とセットで着用することもできます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この製品の表地1はナイロン79%、表地2はアクリル21%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品はドライクリーニングをしなければならず、ファスナー、ボタン、スナップなどは閉めて裏返して洗濯し、付属物の毛は取り外して洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品は金属アレルギーが発生することがありますか？",
            "answer": "この製品は体質によって金属アレルギーが発生することがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような場所で保管すれば良いですか？",
            "answer": "この製品は長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような場所で着用すれば良いですか？",
            "answer": "この製品は暖房器具の近くに置いたり、強い日差しや照明に当たる場所での着用は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような色との組み合わせに注意が必要ですか？",
            "answer": "この製品は白系の製品との組み合わせに注意が必要で、色移りする恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような肌の方に注意が必要ですか？",
            "answer": "この製品は敏感な肌との接触時に肌の変則反応が起こることがありますので、外出時には注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 463
    }
}